尼馬後悔未？ 中左大伏

係法甲係咁狂數廢隊
卡雲尼條廢柴都做到法甲之王
出到去打勁隊廢撚到

Money money money

屁馬見上年鈀爭d踢到巴塞出局就諗住衝去上位做英雄
但唔記得鈀上年係幾咁柒

最抵死係冇邊隊有能力係鈀上搶番佢走

有能力既隊洗撚搶佢咩

曼聯

賺到笑啦中咩伏

逗咁撚多人工，依家又可以多幾日假。點解後悔

打工，你話咩行先。錢囉。
佢放緊假啦，傻仔。

大撚把錢駛乜後悔

係巴黎做山寨王踢到老

佢自己咪又係鳩
過到嚟咩特權都要爭 又要爭射12碼
想做大佬結果同美斯比爭10皮

卡雲尼真係好撚廢

似係巴黎中左大伏多

肯定遲早去中超

邊個伏邊個
哲學問題

巴黎有咩伏，本身卡塔爾掟錢買尼馬就為世界盃代言

麥包皮又係 明明可以出國打高級聯賽 係要玩低難度
成個法甲出歐戰都冇隊見得人
玩低難度點進步呀

依加每星期拎緊50萬歐元係巴西海灘度緊假了

講左好多次 尼馬去巴黎係為左去皇馬 佢留係巴塞就一世冇可能去到皇

依家逗緊最高人工響巴西屌緊女呀，點會後悔

你邊位牙
邊個知你講幾多次咩

有世三，屁馬不了

笑4

唔係我講先 而係佢一去巴黎就已經話去皇 平台黎講曼城好過巴黎好多

謂撚到好似自己帶頭第一個講

講撚到好似自己帶頭第一個講

😂😂😂😂

維子ho ball

咪黎皇啊
我唔想c朗走啊

唔係一大班球星一隊就係勁 當年皇馬6條煙有板睇
加上領隊廢，點踢都唔會夠真強隊踢

講左好多次
牙維真係好搶口

英超咁難踢屁馬鬼會去咩 小花2號

其實轉去psg只係確保今屆一定入選到國家隊打世界杯，其餘對佢長遠發展完全冇幫助

另一個華拉提又係浪費光陰，愈踢愈廢

把自己看得這麼重

50萬歐元有薪假期

傷3個月袋足600萬歐元

6000萬港元

宣傳大使黎

連登仔萬幾2萬一個月笑人地百幾萬歐周薪中伏

你就真係傻撚左
撚有百幾萬歐週薪

其實係無乜邊隊想簽佢走.
好似前巴塞球員...C.Bravo...